- CÀI SCRAPY: pip install scrapy
- Mở file detail ở trong thư mục spiders
- Thay biến dm ở dòng 9 thành thể loại cần crawl
- SỬA ĐƯỜNG DẪN TRÊN MÁY MÌNH line 5,21,30
-terminal: "scrapy crawl detail"
 	+ Duy: doisong, kinhdoanh,thethao
 	+ Giap beo: dulich,phapluat,thoisu
 	+ Duong: giaitri,sohoa
 	+ Hiếu: giaoduc,suckhoe
	+ Phú: khoahoc,thegioi

